有冇手足坐定定等睇八點鐘學是學非張寶兒

正到